覺唔覺得D 人用信用卡貪得少少,好撚CHEAP?

1.5% 回贈, 100蚊先比1.5 $ 你, 乞兒都唔收

平通人一年都碌幾十萬
啲回贈你唔要畀我

唔好怪樓主，佢一個月碌得幾百蚊卡數

可能信用卡都無

比人terminate左

1.5% 你覺得少？長期用其實都唔少，你買野98.5%就買到

唔太識

上次去一田用Apple pay 送咗$100
去百佳惠康 消費500又即減$30
買野有折扣 eg 電影 食飯
你唔用就真係on9

我綜援

唔洗回喇，樓主冇信用卡架

再多佢唔夠錢找， 比收數佬上門

學生食300幾400蚊一餐

輸撚點會貪呢d
因為輸撚連錢都冇，想貪都貪唔到

想平d都唔得

就算fg 月入皮幾野 每月都可以credit 幾千蚊走唔甩啦

btw 交學費你地會用邊張

繳費冇回贈架

信用卡 > 八達通 > 電子錢包 > 現金 >>>>> 支付寶

點會冇

「現金回贈」只適用於零售簽賬、現金透支及「八達通自動增值」服務金額，但並不適用於以下交易，包括但不限於自動轉賬、「開心消費分期」計劃分期金額、信用卡兌現計劃金額、分行易兌現金額、結欠轉賬金額、股票投資儲蓄計劃、「繳費NET」繳費金額、「繳費易」繳費金額、交稅金額、免息分期之月供金額、「拍住賞」增值金額、信用卡支票服務交易(如適用)、銀行手續費(包括但不限於繳交年費、財務費用、逾期罰款及現金透支手續費等)、籌碼兌換、未誌賬/取消/退回及所有未經授權之交易。「現金回贈」須受大新「信用卡」或「簽賬卡」持卡人合約(包括人民幣卡)之條款及細則約束，詳情請按此。